張張相影出黎都係又濛又震，係咪機身防震壞左?

影出黎D相曝哂光白哂
張張都好似手震咁

鏡頭有開防震
試左兩枝鏡都係咁
咁應該唔關鏡頭事
試過Reset部機都唔得
咁係咪機身防震壞左?

THX

唔好意思，借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咩時勢

仲掛住食飯

我開係攝影台都唔得?
咁叫連狗開剩CC台咪得囉

你自己睇下我開過咩po先啦

睇下自己部機有無較到ev+3先

reset都唔得，似係有d野壞左喎
咩機身? 過保未?

技術問題

真係
搞掂左
唔該大家

唔使推啦
可以留意返時事 thx

快門？

咩時勢，仲日日食飯

可能樓主想影清楚黑警個樣呢